涉停牌駕駛棄保被通緝 包致金侄女Amina疑在家襲擊父母被捕

前終審法院非常任法官包致金侄女Bokhary Amina Mariam多年前因酒駕摑警成為新聞人物，她今年一月尾在跑馬地涉嫌停牌期間駕駛，原定上月向警方報到，但據知Amina並無報到被警方通緝。據了解，Amina今午一時許在跑馬地肇輝臺被警方拘捕，Amina被捕時情緒激動，警方召來消防員協助，最後將她手腳綁起送院檢查。其間至少有各3名男女警陪同到院。Amina傍晚5時從醫院被警方押返警署調查。

據悉，今早Amina的母親在肇輝臺住所發現女兒神情有異，隨即報警。警員到場後，發現事主正是被通緝的Amina，經初步調查後將她拘捕。

警方表示，今日上午接獲報案，指一名42歲女子在跑馬地肇輝臺的單位內襲擊其父母。警員接報到場後，發現該名42歲女子是一名被通緝人士。經初步調查，該名女子涉嫌襲擊致造成實際身體傷害被捕，現正被扣留調查，案件交由灣仔警區刑事調查隊跟進。該名女子情緒激動，清醒被送往律敦治醫院治理。

今年1月31日晚上約9時，港島總區交通部執行及管制組人員在跑馬地景光街巡邏期間，發現一輛私家車行車不穩，遂上前截查。警員經初步調查，發現42歲私家車女司機Bokhary Amina Mariam涉嫌停牌期間駕駛及駕駛時沒有第三者保險被捕。她當時獲准保釋候查，須於2月中旬向警方報到。

Amina於2010年1月，在港島司徒拔道涉掌摑警員成為新聞人物。她在庭上承認不小心駕駛、襲警及拒絕提供呼氣樣本共3項控罪，同年8月2日她被判感化1年、罰款8000元及停牌1年。由於她於01年6月及08年7月俱有襲警前科，當時判刑之輕引起社會不滿，律政司上訴，後來她違反感化令，被法官指「咎由自取」，即時判監六星期。據了解，有人一直未有完成修習駕駛改進課程，因而被罰停牌至今。

呢條女應該真係痴線 不過Bokhary真係好慘, 啲記者次次淨係報係佢侄女

利孝和夫人

終於寫好，套戲要開始了

真心想問點解要消防到場協助？

永遠的名字，包致金侄女

準備隨時爆門

包致金好無辜

包致金:關我撚事...

因航啲friend

法律面前

你個侄女次次奶嘢都唔使坐監就知道乜料啦

黑布蒙頭，鎖上手扣

咁係佢本身屋企有錢請律師關包官咩事

即係如果佢冇打父母，警方都冇咁快拉人

三次襲警，數次危險駕駛，今年一月重要俾人周到無牌駕駛

都唔使坐監

你教我點打

呢個係真痴線, 你見佢D行為就知

呢條女應該有上連登
咁撚似連登仔
又打差佬又打廢老

佢有坐過

你唔係以為係老豆老母就唔駛打呀?

明明大把人同佢有關係
例如佢係夏佳理外娚女
但永遠都關包致金事

42歲仲係咁唔成熟都有嘅

咁樣都唔使坐
衣食無憂之餘仲犯法免罪
係香港真係上等人中既上等人

有咁多前科
而家癲撚到老豆老母都打 痴撚線

應該冇乜人記得包官判過乜案
但個個都會記得佢有個姪女

你知佢係包大人的侄女 就識做啦